歷史上有幾多次走難係白走嘅呢？

所以有得走嘅時候就一定要走

自推一下

97前，算唔算？

多數都係走得靚
猶太人 五胡亂華 果啲呢

97走輕輕鬆鬆
而家你出到境先講

細個就移左民嗰啲先係贏家，係外國讀完書回流番香港搵錢，有咩事又可以隨時走人

呢個真. 有外國passpprt又喺外國有樓
回流返嚟繼續搵錢
到依家又可以話走就走

有幾多人後悔攞咗passport呢？多唔多過10%？

德國集中營裡面D猶太人，我相信超過99%都後悔無走。

仲可做ABC成高等華人

共產黨唔會封關，都唔知幾想你班養唔熟嘅人走，再溝D新腥港人入來。

好多係無得走，當時交通唔發達遠程一定要搭船班次又唔多，兼且早期美洲國家又唔肯收留猶太人。
有部戲Voyage of damned改编真人真事，1939年德國客輪St Louis號載住九百幾個猶太難民往美洲被美國加拿大古巴等國拒絶登岸結果要折返歐洲，大部份乘客後來於歐洲被德國拘捕死在集中營。

華你老母香港人呀

好似我咁都得，97前最後走果批人，以前填張表就批，銀行只係得幾萬蚊，連移民官都未見過就攞到PR。

佢地走得慢咯，好似愛恩斯坦咁一早走咪無事咯，所以就話有得走就快D走。

仲要盡快走，你唔知人地幾時封番關，蘇舟過後唔艇搭唔好怪人

自己再推

拉長條時間線黎睇唔算啊
23年後香港人咪又係對中共既恐懼而走佬

其實當時係買保險，宜家可以claim

再自推

愛因斯坦因為地位美國先肯收留，其他平民冇國家肯收留走得去邊?二戰前各國都排猶，蘇聯比德國仲早迫害猶太人，大量猶太人仲走去Weimar時代的德國。
最諷刺係反而係開戰後，日本控制的上海拒絕向德國交出走難到上海嘅猶太人。

所以有人收留就要走，唔走唔通等死？Z走咗幾年無事再返來，損失都係有限。

其實越年輕走越著數，走嘅成本越低

日本嗰段 反而係咁

一早走咗係外國落地生根 而家應該開心好多 唔駛係香港捱長工時 高樓價 唔使一定學兩文三語 讀書時間都好用咗
成日話好多人回流 但回流係佔走出去嘅少數 回流嗰班實話外國唔好 因為自己都係敗走返香港

唔係，好似我咁，人越老越覺得外國好。以為返來大展權腳，點知都係得個涯字，人工20年來都只係加咗20%，同事當中仲有大把同我咁上下年紀嘅搵得少過我，份工係雞肋骨，走又唔係唔走又唔係。宜家好咯，一亂D或者比人炒咗就走，咁嘅年紀應該唔易搵工，返外國揸下uber算啦

人工20年加20% 你係做乜?
年薪100萬 變 年薪120萬?

好多嘢多好神奇，例如租界咁，唔記得邊個國家話唔係佢霸番來，係當地嘅人自願想外國設租界，住租界裡面有保障。

做IT，20年前5皮幾，宜家得6皮幾

又再自推

咁遠離極權國家幾時都係正確既決定

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

97後係香港做生做死有錢冇錢都掛住移民美加

你話呢

所以如果BNO可以走，真係唔好猶豫

無錯 出事就移民先係真香港人

舊年年尾大學舊同學聚會，話題都有圍繞移民，個個都諗緊，有人已經做埋添。

呢個係我屋企我點都唔會走
攬炒又好獨立到又好
生於斯長於斯死於斯
你話我戇鳩我都唔會走

89/97走左而家就唔洗走啦，點叫白走啊

都係講運氣同際遇

有人97前傾家蕩產走，點知之後幾年經濟起飛香港有樓嘅身家幾倍自己就喺外國渾渾噩噩。當年上海人走難落嚟香港台灣，廠佬變工人後代住公屋，同鄉發晒達，呢啲故事都聽唔少。

未來真係咁易預測咩

之前做一間公司，有一半同事都有外國護照，大家都係諗緊搵得幾多得幾多，出事咪走咯，好似搬屋咁之嘛！而且外國宜家可以揸uber餓唔死，賣咗層樓可以去外國慢慢洗。

你睇下二戰德國猶太人有乜下場先啦

你真係信架？
真係信因為外國搵唔到食，之後返嚟香港？

宜家直頭好似買咗保險終於無白費嘅心情咁，可喜又可悲，可喜係好彩買咗，可悲係終於都要claim

97前走左個啲而家係歐美嘆緊早餐飲咖啡喎 白走？

睇下自己想要乜咯，有錢唔開心咁又有乜用呢，不過最緊要都係保命，你唔會知香港會唔會變新疆。

部份回流L見到之前無走嘅人食正中國堀起條水賺好多，咪羨慕囉，又話早之唔走啦乜乜77，變晒藍絲，咁愛國互換passport 啊

就算香港有錢咪比多住1000尺屋好未，我以前在外國求其一個兩房單位都差不多1000尺，仲另外有store room擺嘢

但係太早移被歧視足咁耐，要捱到而家先好D咋
心理幾唔平衝呀，變藍做大中華膠好正常
吳彥祖同MC JIN咪係囉

97前冇移民搵大錢嗰班，你估𠵱家會冇錢移？
嗰班友仔錢又有自由又有添

幾時先係移民嘅最好時機最低成本？呢個先係要思考

有白到咩

寧願死都唔想苟且過活

食正就話嗻，食唔正咪仆街咯，宜家幾多廠佬都係屌緊鹽水，好似波叔/馬亞木咁把撚閉，宜家都死啦！

睇行業嘅
it點解會揀回流

做難民走 去邊到都唔會開心

齊上齊落只係口號
前線出血出汗出命換你地移民機會
賣得最撚爽係你地

諗極吾撚明，西方英美澳加比救生艇香港人有咩陰謀吖？國內點都有人唔鍾意，又得罪支共影響經濟，嗱屎上身，有親咩？人哋咁都背制，藍絲都冇嘢好講啦屌！

有bno但屋企無錢 户口得3皮
單親
可能去得邊到生活

係，不過最佳時間好難講，好多嘢好難賺到盡。好似買股票咁，如果你每次都係出貨都係比最高位低10%賣出已經叻過9成專家

好難講，老共痴撚線㗎，唔會知究竟佢想點

點解你會咁認為

二萬五千里長征 走完支那仲差

我其實20年前已經攞咗，我之前都有上街架，係和理非嗻。

咁多人話錯，但我覺得錯唔晒，因為移晒民果班最愛國，果班人應該番香港／直接移民去支那

好多企得好前嘅人
到咁上吓就發現原來佢地有外國護照
多個靠山膽都可以大啲

只要鍾意嘅人多過唔鍾意咪得咯。。。其實外國想轉移視線，將防疫不力連埋香港國安法單嘢搵中共算賬。

同意，起碼都有條後路

走左外國開餐館賺到笑澳洲買完地起屋仲返香港買大屋又唔講。

當年好多人返大陸開廠俾人呃俾政苦割韮菜又唔講？有啲得罪權貴搞到要坐監添。

自己失敗會唔會諗吓其實無本事姐，投資實有風險，必賺嫁咩

走啦
快撚D走

我識果D其實無話愛唔愛，但係肯定唔係藍絲。

佢未成名就去咗瑞士

外國好處係穩定，賺咗錢唔容易輸番出去，大陸就難講啦，好多時比人呃可以一鋪輸哂。

所以咪話啲人只係識羨慕成功果批，
以為唔走啲錢就會俾你賺，
大把無人脈返中國做生意蝕到家破人亡

想問下，依家我讀緊書
如果我走， 屋企人點
成屋應該得我一個最大機會走到

你理得佢有咩陰謀目的吖
總之你有需要咪走，最多叫各取所需，雙贏嘅話你理得佢有冇利益咩
Btw吾你老母

根返聖經既話，猶太人走難走左幾千年

大家準備好未

好多外國賺得多其實佢地真心好努力捱，拎住一萬幾千（三十年前）就走，捱到出頭

利申有遠房親戚係咁，自己兩老就係唔走派

97前要移民易到仆街，新加坡台灣直頭送比你，當年走左仲洗煩？當年我就係全家移曬走，到08年我要再移去台灣已經難好多

如果你走，第時佢地有事，你在外國都可以照應到，否則咪成家一齊在香港攬炒咯！

但無錢，過到去唔知點生存

佢地肯俾你走你咪自己走囉
出頭就帶佢埋佢地走囉

其實我覺得喺外國揸Uber Ok嘅，尤其如果鍾意揸車嘅話，不過係驚俾人打劫啫。

帶唔到父母走呢度慘

當年真係好易，唔好話新加坡，就算澳洲/加拿大都係，而且後生去嘅咪當WH咯，有犧牲香港嘅嘢根本唔多

如果香港有事，你在外國起碼可以照應佢地，否則就只有一家攬炒

猶太人走左 一個又一個向高位爬 去到美國有權有勢 先會有宜家既以色列

最大包袱就係屋企人同心理上唔知點走

我諗呢個好多人都buy，我自己嚟講，當香港去到最後一刻嘅時候，都係得了結自己同移民呢兩個選項

我有親戚大陸人英文都唔多識10幾年前移民美國揸的士，宜家都涯到有樓收租，你覺得你可以嗎？

歷史上有幾多次走難係白走嘅呢?( 2 )

北京＞台灣

白走最多變低下階層/窮撚
走唔切變死人

其實外國點會係苟且過活，你試過去生活嗎？

第一代香港人大部分都係走難落黎

就算唔死，成日都好唔奮氣，聽埋D仆街日日講埋D難聽說話，過得好憂鬱！

當年大陸淪陷唔走，好多比人鬥死咗

你話有幾多次
呢個咪其中一次

唔係想你哋走
係想你哋消失

垃圾中產和理非淨係捐錢唔罷工遊行拍手推班勇武去死。
前線勇武真係出血出汗出命，結果就係換個移民機會俾班口號撚
香港人，移民!

呢一年嚟做咁多嘢就係為咗香港
咁就移民走咗去？

大家都唔齊心，軸心國點會唔輸?
希特拉一心想日本幫手從東邊打蘇聯，點知日本竟然同蘇聯簽互不侵犯條約。

而家係大陸同我哋講返

if we burn you burn with us

變成Pornhub嗰類Asian

因為你大學生？

如果靜係夠買機票,唔識人
過到去第一晚訓邊 係咪可以去是旦一間餐廳見洗碗
認真問非膠

係，所以如果宜家唔係大學生都可以移民就真係好著數

垃圾中產和理非淨係捐錢唔罷工，遊行拍手推班勇武去死。
前線勇武真係出血出汗出命，結果就係換個移民機會俾班口號撚
香港人，移民!

去到嗰邊搵工點樣

垃圾中產和理非淨係捐錢唔罷工，請假都要班勇武用條命幫你地塞錢堵路，遊行拍手推班勇武去死。
前線勇武真係出血出汗出命，結果就係換個移民機會俾你地班口號撚拍下羅柚走左去
香港人，移民!

你叫到中產同你出來衝嗎？個個有老婆有仔女，肯捐錢已經係支持，做人現實D啦

當年要做開荒牛
宜家成個華人society都build好哂
Internet都未必有
打個長途貴到仆街
宜家已經係easy mode

咁你地又叫光復香港時代革命?

垃圾中產和理非淨係捐錢唔罷工，請假都要班勇武用條命幫你地塞錢堵路，遊行拍手推班勇武去死。
前線勇武真係出血出汗出命，結果就係換個移民機會俾你地班口號撚拍下羅柚走左去
香港人，移民!

你班狗屎垃圾從來都唔撚係同路人。

鄭成功算唔算？

宜家唔知，我以前搵工唔難，可能第一份工人工低D，有咗本地經驗就可以叫番高D價

黃金榮以為杜月笙走咗可以獨霸上海，結果俾共產党鬥死，死前仲要佢喺大世界門口掃街。

多謝你幫我推

垃圾中產和理非淨係捐錢唔罷工，請假都要班勇武用條命幫你地塞鐵堵路，遊行拍手推班勇武去死。
前線勇武真係出血出汗出命，結果就係換個移民機會俾你地班口號撚拍下羅柚走左去
香港人，移民!

你班狗屎垃圾從來都唔撚係同路人。

諾門罕打到驚撚咗

佢起碼都係黑社會，我講緊好多被鬥死係愛國嘅人

封咗隻煩膠，大家就唔會比佢騷擾到睇Post

肯認自己狗屎垃圾未?

仲諗緊走唔走嘅可以搵新疆人問下

諗緊走唔走嘅可以去石壁見下啲手足睇下自己有無面面對佢地。

不停見到有新回覆但撳入黎無人講野

好Q煩，所以block 咗佢耳根清淨，睇番之前D 留言都有得著

樓豬係英國??
有話去咩地區好D...

袋鼠國，英國就唔識啦

走得既都係有錢人

無錢既走條毛

琴日睇過其他PO好似話袋鼠國淨係識英文無乜用
要識埋法文定德文??

即走個班
一係本身準備緊走 一係本身有舊閒錢

樓主個post畀人搶咗

美國好撚難走

一年１５０個名額

係一年

??

其實英國好比面香港先收香港人，仲可能犧牲同蝗國嘅商業利益

無話英國唔好
唔知點開始啫 買完機票真係訓街個隻

個班後生都多港豬
因為自己有其他國籍，所以唔太care。。當然都仲有手足既

前人栽樹 後人乘涼
以前移民嗰啲仔女未好囉有外國國籍
唔洗而家同香港人愁移民

一直講好要攬炒香港
令中共永久失去香港利益

香港核心價值就係一班奴性重既港豬
香港人唔走 個個準時返工 去供樓
何來攬炒？

宜家好似正常番

我都啱啱想咁講，要最涯得果班中產走哂，咁好多商業都無法運作，達攬超後果。如果走7成，我宜家做緊嘅project都可以摺埋。

無錢無degree走唔到啦

所以英國BNO有PR，係比大家一個好珍貴嘅機會，錯過咗就係自己抵死。

點解會後悔攞左passport?

咁你唔好走

香港人惰性好撚嚴重
移民=有錢人 概念好撚重

以前中國偷渡落黎香港啲人一定個個都好撚有錢

去working holiday 一定係有錢人先會做

重點97後無bno

講得唔係幾好
唔好誤會 我係指隔離有條友開咗post2
但係係屌緊樓主

咁坐緊監果班有無白坐？信左連登仔

咪由佢屌咯，言論自由吖嘛，細路仔唔識諗唔通同佢計較咩

留意下國際新聞啦
加國岩岩先放完風

相信仲有其他國家肯提供機會嘅，如果真係有機會你會走嗎？

唔係鬧你
不過我完封咗睇唔到
以為你話騎咗係佢個邊好多人覆定點

一早block左

例如見到人地無移民嘅發咗達咯

會

有，日本有人食咗二次原子彈，唔走好過走

你拎美國同支共比

無

宜家呢一代係咁，好恐懼改變帶來嘅不確定性。

想知猶太人做過咩俾人排斥

個個又話愛個地方，點知未又係free ride

冇人覆條友喺裏面發悔氣
咁啱喺最新嗰度見到
心諗點解咁快爆post 出2

如果你愛一條女，條女突然間變咗，當你提款機，你又點呢？

入去睇到佢自己係度讀唱，仲有幾多人睬佢

唔出街鬥紅走黎鬥黃
佢開心就好

走同唔走，其實每一個人都有自己嘅選擇，我只係想大家討論下走嘅原因，或者唔走可能面對嘅後果。

無，繼續留在香港，唔代表佢地坐監係值得。你可以諗下事件嘅發生係：手足抗爭，搞到立國安法，然後外國比逃生門香港，中產走哂，經濟差，好多大陸佬輸錢，遷怒習總，推翻佢，新上台果個好好，應承五大訴求。。。當然我諗法都有D天真

太smart搶人生意
詳情請google

難聽啲都要講
咁係唔係要全香港既人陪佢地一齊坐先有用？

我地面對既情況就好似理大戰役咁
要留守等圍捕
定係接受外援搵到條渠俾你走

就算689個女都覺得外國好過香港，在外國生活真係咁難嗎？

我都想咁講，用理大做比喻，抵抗咗咁耐，宜家人地來接放學，係咪唔走呢？

因為日本人知猶太人聰明幫到手 佢哋個計劃河豚計劃 目的係收留猶太人 仲本身諗住幫猶太人係中國本土建國

試下去教會, 會有好心人接濟, 或帶你去揾慈善機構幫手

之後又武肺走返哂返嚟

上網睇下working holiday 資料 大同小異

支那落黎香港有班廢老
成日話早之唔落香港
鄉下賣地發達唔使做

排猶呢樣野係有好耐好耐歷史
主要係因為
1.啲人覺得當年係猶太害死耶穌
2.啲人覺得黑死病係猶太人惡意傳播
所以當時全球都針對猶太人
而係二戰之前 其實已經有無數場針對猶太人既屠殺行動

可能唔止呢啲原因
但一定唔係
太smart搶人生意
詳情請google

走左可以回流仲多個國藉，享受幾年外國自由空氣，戇鳩先會話白走

多謝手足

唔去劫獄算唔算背叛坐監手足?

想走/有能力走嘅鼓勵佢地走
冇能力又唔想走嘅就鼓勵佢地留 拖誇香港
最重要去咗外國繼續幫想走但走唔到嘅人走

呢個真，以前聽日講有D村分花紅每人每年過百萬。

第一樣嘢儲多幾萬先 之後乜都可以做

如果鍾意戶外活動，外國好玩過香港好多，在香港行山都要同人逼

睇難民po 睇到想喊
估唔到我哋，香港人
最後係成為咗難民
要以難民身份離開香港
去第二個國家生活
真係好撚傷心
愈諗愈想喊

老老實實嗰班先係人生贏家
有外國護照進可攻退可守

共產黨長征死咗大半人

或者只係比人走。。財產唔比走

另外，納粹上台時愛因斯旦已經係美國做緊野

走都只會係最早果班得
5%都落閘啦

咪撚咁離地啦，
總有一批人係想走都走唔到，
就算依家香港都係。

五胡亂華後:
(尊嚴)由唔食内藏變食內臟
(文化)坐枱唔坐地下食飯

香港人走咗一樣會失去好多。

第六大訴求，移民。

有好多外國藍會話後悔錯失左香港搵錢黃金時機
講到尾都係錢。命？唔怕！年年有今日

如果共產黨唔走難，可能已經死哂，然後我地香港就無97主權移交

所以咪要開定離岸戶口先咯

推，留得青山在，那怕無柴燒

基本上係走得快，好世界。。。以前越南初初走來香港果D都得到外國收留，遲D果D就要被遣返越南。

唔好諗果批走唔到嘅係點，你自己係點呢？

唔走你估唔會失去嗎？你唔驚香港變新疆？大陸唔當香港人係同一個種族架。以前南斯拉夫係最好最自由嘅東歐國家，一場種族衝突變成點？

你都識講走難喇
梗係走得快好世界

其實果D外國藍唔係多數，香港移民又留在外國嘅，大多數都鍾意果度嘅生活，否則都走咗返來啦！

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

你想走而又有機會就一定走到，上兩代大陸淪陷走落香港，好多都無學歷，又窮過你宜家好多，你宜家條件唔會差過佢地。

我估佢申請visa+ihs 都要兩萬幾

想攬炒，其實大家一齊走係唯一方法。現階段嘅社會情況，要改變大陸國安法同普選係無乜可能。

97果次移民潮大撚把人後悔啦
唔係點解有回流潮
Miss左香港起得最勁果一水
班仆街應該dup哂春

有人97前回流買咗10層樓然後97金融風暴負資產一鋪清袋嘅故事你又有無聽過呢？

佢都只係想講
有人走會後悔 有人走完好風光
你用走完成功既例子去反駁走完失敗既例子係無意思

好多係咁。
然後水 D 靚仔出去衝，等收割成果。

有幾多個人買左十層樓先
有回流潮即係有白走呢回事啦

移民係買保險同為下一代著想，如果當年我無移，宜家D子女就可能要被逼留香港受洗腦教育，無得選擇去外國讀書生活，咁我回流係咪白走呢？

個個拎哂外國護照啦
何來白走？

每次移民都總有人成功 有人後悔然後白走
雖然香港前景人人都睇得好淡 但係咪會去到集中營 血洗香港 都真係無人知
香港始終係中共生金蛋 走資既唯一地方 直接同東突 新疆比較係無意思 佢玩到香港失去埋聯繫匯率 金融地位消失某程度上都係玩火自焚
每件事 每段歷史都有佢既獨特性 走與留都係個人選擇 平衡過風險 機會成本 再自己做決定

其實回流嘅都係想安安定定搵錢，水D靚仔衝，會收到咩成果呢？

有人可能選擇唔生仔女
有人可能想自己留港 仔女出去讀書（好似宜家堆小粉紅出國讀書咁）
個個人諗法唔同 你好難直接用自己價值觀去幫其他人做決定
個個條件唔同 想要既野唔同 要失去既野都唔同

之前走黎香港嗰啲

以前香港人話英國無義氣唔比居英權，到人地比又話香港係我地嘅點解要走。香港已經唔係以前嘅香港，就正如出軌嘅伴侶宜家唔要得一樣，去留問題真係要好好思考。我都係想比多D人有機會分析下去留嘅問題，尤其對好多人來講，去留係需要一段時間去安排。例如去咗先賣香港層樓，分分鐘要交番果邊capital gain tax都幾金

弱勢政府，少 D 規管。

係 去與留都係個人決定
走左要去捱唔好後悔 留底有咩事亦都唔好後悔

去咗後悔嘅多數都係因為錢，留底後悔嘅可能係錢同自由，呢兩樣嘢對於每個人嘅價值都唔同。就好似籠中鳥咁，可能覺得識飛係病，無話啱定錯嘅。

你知唔知咩叫走難同白走
你拎完外國護照又回流呢個地方叫走難咩
回流根本代表你接受到你最初驚既野
你搞咁大壇野走 又返香港reset
點會唔係白走
你明唔明自己講緊乜

其實我移民都唔多算係走難，係當去咗次WH，回唔回流都唔會係白走，起碼我宜家有外國護照，無其他人咁驚，可以慢慢睇定D。上面都有巴打講，淨係本外國護照就證明唔係白走啦，你明唔明呀？

仲讀緊書 乞食科 仲有2年先讀完 唔知可以點 怕到時會收返緊 屋企人又唔打算走

緊係走啦 攬炒完香港 留返班細既 再建海外新香港

老實講有得走一定走 無奈既係有一班細啲既走唔到

依d叫有先見之明 早23年走

拎住本護照睇定d先就唔係走難啦屌
你又駁唔到97回流潮
係咁跳制話有本外國護照有保障
你睇下你自己開咩post先啦屌

你講左咁耐 個核心都係 多個國籍多個保障
鬼唔撚知比兩個地方你揀好過得一個咩
同走難完全扯唔上關係囉好嘛

我果陣唔係走難，你地宜家係喎，唔係難點解英國比BNO人庇護，加拿大同澳洲都考慮緊。不如講下你，有得走你走唔走？如果你係留港同共產黨對抗，點對抗可以贏共產黨呢？

你睇下你份人幾咁高傲自大
連我咩背景都唔知就覺得自己超然過哂人地
「我唔係走難喎 你地係喎」
咁講既話我地呢d賤民去同留又關你撚事
連登仔正皮你之前知唔知你d面口咁撚醜陋

好彩一早block咗呢條五毛

講事實又話我自大，我點解會知你背景，我又點解要知你背景，你覺得你重要到我要知你背景嗎？你咪仲自大！你咪唔好走咯，我又無逼你走。問你一句就話自己賤民，比人睇唔起無得好講，你連自己都睇唔起自己先係最可悲

不如你改個名再覆過忍唔到笑
走佬大將軍
同吳文遠有咩分別

本身以色列會係東北三省

但外國大中華撚係多數

上電視比你睇到嘅咪係咯，呢鋪真係沉默大多數。佢地仲因為國安法，好慶幸當年走得啱。

你自己入下啲外國香港人fb gp先啦

講緊真係已經響外國嗰啲喎

我有入幾個香港人嘅group，都好黃喎！不如你介紹幾個我睇下係乜。

黃得嚟大中華囉

不如你介紹一個港獨嘅香港人gp嚟睇下？

澳洲香港地，唔係港獨，但唔覺得係大中華咯！

走到過去
班人開開心心過生活同香港說聲bye
原來呢一年做咁多 係為左爭取移民

樓上有巴打提過當年日本接收猶太人嘅[河豚計劃],滿州就係其中一個收留猶太人嘅地方,既可提高滿州帝國地位,亦藉此向美國示好.
正所謂政治嘅嘢一日都嫌長,局勢隨時千變萬化.日中開戰初期英美都唔想理,反而係納粹德國力撐中國.正路發展落去應該係中國加入軸心國,日本落實執行[河豚計劃]反而會加入盟軍.

如果移民咗，“此心安處是吾鄉”，咁唔好嗎？

唔係華人就係話香港人？
外國人理鳩你 明明同一亞洲樣貌

點解唔可以有留低直到光復到香港呢個選擇

經濟原因係有既
我講得唔好姐sor

睇翻譯 解釋如此
‘這個心安定的地方，便是我的故鄉。’
咁嘅心態真係好？

同問

咁不如你話我知點樣令香港光復呢？你地嘅roadmap究竟係點光復？我做管理嘅，睇唔到點樣可以做得到，我就唔會做呢個決定。我都係想搵個安定嘅地方生活嗻，相信唔少香港人都有呢個現實嘅想法。

咁你覺得宜家生活在香港，連儂牆都唔比貼，感覺好好嗎？

中共紅軍長征

其實最好全黨死清光

唔知㗎
但要堅持落去
幾多個十年都好

如果想搵個安定嘅地方生活
咁你支唔支持三罷堵路呢啲對民生有影響嘅行動？
我聽落你似係啲中產有錢可以去另一個地方再發展
但你有冇諗過我地呢啲仲讀緊書嘅學生
我地已經將全部嘢俾曬香港
要嘅係香港獨立而唔係移民
我明白對自己利益嚟講移民係可以保障自己
但我地已經冇嘢可以輸
點解唔留低到最後一刻？

睇多定少，快定慢
共產黨唔怕你慢慢走
一年走10萬，入10萬
香港依然有香港功能

但如果一年走300萬

我唔會反對你地堵路三罷，但我唔會做。如果你讀緊書，就唯有讀好D，有一技之長移民係後路。好似我咁，咪又係公屋仔，瞓3格床，大學畢業做幾年嘢自己移民，肯努力前路係自己創。

十個偽人九個拎外國護照

唔好
但點解唔反抗
而係去其他地方繼續貼連儂？

支那仔好自豪喎

香港都可以有好多戶外活動，但跟本唔撚係人住，就算將來光唔光復到都好，都唔會去得返最光輝年代，但所謂最光輝都係得個捱字，睇到上一代捱到層樓返黎，但到老到死都未享受過人生，完全無生活可言，其實真係唔知為乜

我覺得我地呢廿年係香港先係難民

真係井蛙傻鳩
外國人唔歧視你都怪

我諗我會帶埋佢走
不過驚去到嗰到真係要乞食

我就同外國人一齊大叫fuck China嘅
你唔敢叫咪歧視你囉

點反抗？有無見過反對中共嘅人有好下場？你可能有時間，我就無幾多個10年。好多中產都搏殺緊，肯同你一路去抗爭嘅唔多咯

唔走，真係有起事上來大家攬炒嗎？

真心愛你嘅屋企人，唔會反對，我係例子；如果反對，都係因為佢地自私為自己利益著想，咁你仲愛唔愛佢地，就自己諗啦！

反共冇好下場邊個唔知